求下中共快手落實禁止雙重國藉！

本來仲要5+1 六年先拎到BC
一搞BNO即時放棄支那藉
我本BNO就即刻轉BC等都唔洗等
快手懲罰香港人啦

快點懲罰我

支持 好似南亞仔咁 直接B C又有福利簡直係Perfect

又唔係澳門 澳門再話年年派錢姐頭唔頭票頭黎都晒鬼氣 共狗頭都冇用

就算bc返到英國🇬🇧都要交稅三年先有返福利

福唔福利冇所謂啦
最緊要真正揸住英籍係手
脫離支那

咁都好過五年再加一年嘅